刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (92)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽

上回講到！

刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (91)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

新po留名

吳海昕世界第一

新會然?

新po 留名

新po lm

昕昕

新post lm

新po留名

Lm

新post留名

衰妹老婆世界第一

92
柯煒林世界第一

229世一

開始唔認得d人

仲有15分鐘

係時候又sell個廣告

係新會員定係邊個改左名?

衰妹老婆昕昕世界第一

柯煒林世一

因為幻愛入黎嘅

如果係播劇嗰陣有喺到討論嗰啲呢

仲有兩分鐘

Blacklight Youtube要人

播緊啦

播水星逆行嚟聽先

咁就完咗啦

CLS咗未

CLSS

忽發奇想 條片話水星逆行代表畀你再經歷一次
如果刀仔用嚟做穿越故事包裝會點呢
衰妹應該會拍得幾開心

又可以慢慢cap圖遲下用嚟留名

廣東歌台主都入埋嚟

突然又諗起 Ranya都係水象

留名留名

搵ranya做一定好好睇

唔知刀刀啲job搞成點呢 好耐冇聲氣了

有麝自然香

可能上集忽略咗嘅故事就係風水星象故事

廣東歌好正

YEAH 今晚好多SHOW (4個)
歡迎嚟PO 睇睇

遲咗留名添
二月廿九世界第一

始終如一兵佑黨
昕衛兵兼刀家軍報到

衰妹幾時再飲麥精

有見到有4個show

劉謙世一！

#請停止迫害兵佑

新一日又要吹奏
柯煒林世界第一

柯煒林正
有片出嘅Blacklight 世界第一

咁幾時Blacklight 同 Solight合作?

Lm
柯煒林世一

柯煒林啊

So random

夜鬼限定

遲瞓既夜鬼有will睇

吳海昕世界第二

點捱夜睇

早瞓先嚟live

遲咗入新post
吳海昕世界第一！！

推到jonathan同fiona合作出片

琴晚(今朝)聽完see you later alligator之後
真係秒速入睡

Playlist: Eason
信心花舍
黑暗中漫舞
Shall we talk

讓我們在日裏夜裏都互相陪伴
Thank you Will

氣象巴speed test

煮野食定星座 定講做義工 前前線定東南亞遊

miss了

miss 咗咩

夜鬼

我都miss了

瞓得是福

但煒林唔瞓

又貓然

么你媽媽，係夭呀
八三夭打手is here

衰妹咩事咁𤓓

黑貓與白昕

點解衰妹頹樣咁有喜感
黑貓

黑貓配白昕

搵隻白貓出嚟

新一日又要吹奏了
柯煒林世界第一

當然狗狗也很可愛

衰妹：

今日推得好少

Mon post test failed for the first time

有得瞓邊個唔想瞓

開左個頭又唔講落去

又撚狗

吊人癮

又黎吳海昕十連好唔好

g chi

個衰妹又要搞到人心掛掛咁

十連唔到

邊個夠我will壞 有冇寫過兩封信畀佢先

阿仔你冷靜落嚟咪幾好

Chok仔出黎解答下

我都等咗陣 數夠你有十張先開始po柯煒林

中途手殘閂左browser 2次

學到嘢

Coffee or Sofiee？
想醒神係要望住衰妹啦

咖啡昕啦

咖啡昕眼淚

就十月，希望番外編有好消息，可以開始籌備

or steve?

Sogun

望住will will最醒神

Ranya:

自我反叛推Post大法

係咪刀仔教床戲

bet! 1000000,我諗冇人cap低刀仔訓床圖

我覺得有

引人出圖

ok我認我冇

刀嫂可能有

留名睇貓贏到開巷

又好似真係無人留底

手殘喺廣告先岩

我覺得咁樣先值得respect

個個都加密
柯煒林世界第一

李敏世界第一

新一日又要吹奏
刀刀兩米八

吳海昕世界第一

Steve Law世界第一

Mans:

香片日本第一

二月廿九入面貓贏晒

咁辰叔老婆呢?

你當atma冇到

ATMA 兩臂難敵眾人

佢有刀仔道士加持

北海道第一

第一悲慘

套劇入面除咗北海道有出過其他咩

又想夜鬼限定

個衰妹真係講肉麻野都唔怕羞㗎喎

Chok: Shirley

唔怕啱啱先返屋企

Shirfie

Coffee lam

I-Sabella

準備吳海昕十連發

開live件衫

好正衰妹仲話唔鍾意自己對腳

去到9連又斷左

處女座既女人係咁口是心非

引你黎多round

咁我處女座㗎嘛

聽日先啦

我明啵

以為你繼續連

post多張就算

點解會死

Chok仔食過下午茶未

Sofiee經理人happy birthday

咁你都知

快啲去試下

再影相寫全港最大食評網

上水

粉嶺

太和

上水x2

大埔墟

咁都有得接龍

如果衰妹玩接龍
應該又會比刀仔話佢好撚on9

佢會話咗我地好撚戇鳩先

係尖東海傍

跟上潮流

你唔係去咗catch ranya掛

我話我地嘅潮流

shit fail

佢最on9
因為佢話衰妹

佢又想點呀

睇下海寧個live睇唔睇到CHOK人先

見到

仲見到will will

一入個世界就崩潰

will一入個live就瓜了

太靚仔震撼世界

網絡有啲差

開返了

sogun wifi 2.0

講完直接直播跳掣

你係新一代燈神

燈力非一般

Chok又衝出嚟

垃圾Chok

C H O K

我叫牙寧去屙屎

各位刀登仔好耐無見，呢排忙住做野無開台，但如無意外10月中會有個大驚喜俾大家！密切留意呀！

刀刀

咁大鑊 好撚期待

留名

正呀In Steve, we trust

刀刀有job做 好開心

你明明話打錯emoji 唔係打錯字
畀機會你兜 你想用咩emoji

唔知10月中推到post幾呢

I’m ready

都係92

冇鬼用 定燈神要發功

大驚喜

係咪結婚啊btwbtw
btw，等驚喜

點解我諗下係播求婚短片

咁就係比刀嫂，唔係比我地

佢結婚對我地嚟講係驚喜

刀刀求婚大作戰

柯👑

哩句好似恥笑我刀

驚喜緊要過開台！

得閒再開

live直播，sofi,sogun助攻

係就唔會係度講

期待等你啊

唔小心估中咗

都係唔好亂估喇

刀仔有job就好
好期待10月

衰妹老婆嘟嘴

Post下衰妹都輕鬆爆一個post

練到有6舊腹肌去拍求婚片

衰妹: 朋友不用多...
刀仔: 你都無朋友既

期待

你post Ranya珍藏就唔只

收埋收埋咁多貨

輕鬆 一個十連

謝謝大家

留名 好期待

我玩左幾日都連唔到

I love Steve

呢張不得了

琴晚咁靜

最緊要今日夠嘈

今日傾咩好

傾下傾咩好

約你924中午12點睇will will好唔好

924 中午12點

牙will好鹹

46個小時後

GU今次拍得好好

已腐皮 輕鬆 多謝大家

腐皮我畀

煮定包烏冬都得

腐皮師

本地生產

煒林好靚仔呀

腐皮壽司

話說紅van居然番生可以拍成劇

她補充說︰「假如一切順利，2021年夏天可以播出，分分鐘又南、天佑嘅Shine合體都有可能。」

天佑唔會同又藍合作架啦

唔使做咩

真係鹹魚翻生

另外, 好期待<<心房治療師>>

無睇過值唔值得追返

willwill重要

正呀好剪張

紅Van劇集版導演阿水係二月廿九嘅CG總監，大家多多支持呀！

Will will

Ok刀家軍出動

Gchi

支持

又要出動

靠你啦影視台台長

OK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾時有先! 唔知邊套有先
229 2定紅Van

講呢句嘢嘅監製錢小蕙就係天佑同又南嘅經理人， 而陳果又係發掘佢兩個出道嘅導演， 所以我覺得佢哋再合作唔係冇可能喎。

可能啦，不過真係唔清楚天佑同又南而家關係點

居然係咁都要支持下!
諗如果係刀仔做林雪角色揸小巴，uber!

阿池:會長
Yuki:yeesa
四眼仔:依然天佑
發叔:辰叔
神婆:ranya
睇波女:kiki
睇波男:man's
油頭毒L: 關羽
LV女:sogun
白粉仔:耶穌
潮童一:阿dee
潮童二:巴西龜
黑川社高層:香川
Yuki真身:南野美子

二月廿九，我坐上了香港飛往北海道的航機

答定先 where is will or

防毒面具人
阿池日本朋友

走資老細會話 Will係起初上咗車又落返去嗰兩個
一開波就撞死佢

will will派糧

唔差在牙will係個車身

車身有啊WILL既PROMO, 撞車

你班友
我will大隻到撳扁你地都得

Will Will

想念will will

撳死晒少咗人食下午茶

以後要改著boyfriend style

出街咁就知邊啲係柯仔煎

依家先知原來男朋友有咁多隻系

個驚喜就係MANS有驚喜

kiki

留名
229網軍已準備好

刀登出征

去完uniqlo入貨

然後去gu

造星3有Kiki

好忙好忙

對呢套野無乜好感

一開場就整死柯煒林係肥刀講既
我就算做投資者都主要係跟導演意見

肥仔又mon post

諗起主角阿池有個好似唔知真定假既女友淨係傾電話，如果會長係做阿池，可以揾欣欣聲演

唉，而家冇人尊重刀仔架啦

第一集就大爆炸處死所有人，再flashback

可能十月個驚喜就係決定整死sofiee

我愛兩米八刀刀

副導比下業餘意見

上次好彩有兩個男人代咗，死唔去，今次冇啦

死神來了

我最尊重肥仔

貓有九條命，ryan，會長，減咗兩條
淨低係Fiona，嘉嘉，神聖五子，頂哂就到yeesa

唔知刀仔仲記唔記得我講過我識人係美國係負責賣導彈
到時唔知係拎枝真導彈黎拍炸飛機 定係炸佢

準備挑戰吳海昕十連

準備攔截

其實柯煒林先係第三者

關強表示唔搭機就冇事

個肥仔又想整死我呀

一開始就斷

不安

重新開始

好耐冇po呢張 刺激吓大家先

autumn is coming

港女式食物相

發姣昕

就快變肥婆

又斷

聽日再試

導彈可以射落架車到

都話柯煒林先係第三者

剪你

Good job

唔加密嘅 柯煒林世界第一

你地又加密

唔可以比Will知

收到風 頭先GU 好多人買一種Style嘅衫

以為係星期三2359
原來係星期二2359

23號嘅0000

睇番上星期Steve(no job)半週年個post，發現mans有蒲頭

睇嚟你好想食

Doughnut 襯 Uniqlo GU 好似幾靚

咁寫好伏就好似12:00am pm咁

夜晚晚想食野?

無23號12點正咁嘅表達問題嘅
我望落去覺得係 23/9/2020 0000
你快啲用你嘅大名叫佢出俾你

佢想食宵夜

唔洗喇

食到變肥仔

呢個鐘數十連應該無人打斷我

achievement unlocked

瞓得是福呀老細

我地個啲叫做野
佢個啲叫搵錢 係唔同架!

我都成日搵錢嘅
但搵勻全屋都搵唔到

10/10 十分同情

走資爸爸專業十連

夜晚先最忙

係同人吹水順便搵錢

仲有好多貨
多到搵張圖都要搵好耐

貓贏

貓永遠是大然家

好q

咁樣箍住隻貓，犯規呀

想做佢手抱緊果隻貓

will想show手擘二頭肌定想show隻貓

why not both

will will究竟係做GYM定撚貓

舉貓貓

點解做gym會有貓

將啲啞鈴換晒做貓貓黎舉

要幾多隻貓先夠重

見到will拎住SE2
忽然覺得好彩拍mv嗰陣係SE1

SE1係mv個feel好好多

Respect SE1

駁唔到

幾時舉一排麥精嚟睇吓

太輕喇

一箱就差唔到

一箱就差唔多

見到健康女神唔會捽眼
只會掩眼

依家先知捽眼會咁大鑊
唔係衰妹老婆提下我都唔知

700度近視表示就快盲
可能要衰妹做我枝人肉盲公竹
無時無刻都拖住我行

上次我捽眼衰妹老婆即刻捉住我隻手叫我唔好再捽
因為你哋冇衰妹老婆捉住隻手 所以佢決定接呢個廣告提提大家

sofiee love my eyes

but not love you

兩個叛徒嘈乜啫

吳海昕呢個衰妹最鍾意聽呢D肉麻野

粉絲有眼好驚

D叛徒成日出黎搞事
一睇就知我先係最愛衰妹

柯煒林世界第一

咁啱今朝捽到隻眼有啲痛
衰妹真係好sweet

八爪魚咀咁可愛得唔得㗎

最愛所以你成日都講吳海昕只係世界第二

唔緊要 衰妹個個都唔愛

啱啱捽完眼先諗起衰妹個post

咪講左
吳海昕世界第一

唔好憎我就得

突然間諗起喜歡戀愛

唔擺衰妹講既野上心

衰妹黨訓又加一條

唔緊要 佢會提我

真的很喜歡海昕 請好好保護她

唔好捽眼

咁我係處女座㗎嘛

仲有咩

屬蛇?

深夜想食宵夜...

睇返寶庫啦 氣象巴好有心 有keep住搬過去的

大家都可以隨時update㗎

刀登名物 (排名不分先後)

1. 玉子燒*
2. 腐皮鳥冬
3. 屯門台式小食
4. 大角咀神秘小店蛋糕

*包括吳海昕特製日式炒蛋

我好似無入過去

3點左右再黎吳海昕十連

輕輕一推

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

走資今次你唔啱啦

凌晨三點推一推

唔知幾耐之前

你截唔到

如果我入去post相
應該可以推爆個寶庫

又係唔知幾耐之前

拉錯相

想講呢張又係唔知幾耐之前

夠鐘食宵夜

好想知will成日mon post都係得吳海昕睇 佢有咩感受

食多塊餅先

下次live可唔可以講多次

#600

你有job畀佢 叫佢講幾多次都得

食完就要飲嘢

Good night and sleep tight

柯煒林好貴 好似係

不是吧

位能又正又好戲 點止值呢個價
用佢仲附送打手一打(起碼)喎

12點，人哪?!

快啲去gu story 問問題

問咩問題好

貓定狗

Lonely Friday or Poetics – something between montparnasse and mongkok

想當年 狗仲有少少地位 而家...

atma個樣好爽，但yeesa

貓咪首領緊係鍾意貓貓

Always Cat

衰妹呢個樣得唔得㗎好qq

有時揸車唔聽歌聽下收音機
成日聽到rthk2騷動音樂講起will
啱啱又講

仲講埋柯煒林成日開ig live

留名佢提username

個簽名幾靚

叛徒做到野

想要

每日都gym

星勢力嚟講 點少得will will

點少得經典笠頭pose

衰妹做完運動個樣都係世界第一又嘟嘴

頂諗起我係有簽名海報

出埋星勢力 使唔使推埋Rachel咖

好壞好壞

劉俊謙《幻愛》已經收回成本, 衷心感謝各位手足支持.

會長

補圖

支持Willwill抽到有山治

有無貼出黎?

我個款唔見得人

邊款?

海報

Will: win

柯煒林好靚仔呀

同公司三文治合照

搭凌晨機永遠中伏

3係咩嚟

自己5連

原來係咁簡單

229世界第1

港生活femi cheung幾時落credit

吳海昕鐘意我
劣質10連達成

Chok- 前度特別篇

煒林fans必要認識

無簽名

好想食
最好衰好餵埋比我食

所以機票係12:00 00:00

柯煒林快d開account同佢講

我成日自己十連

佢就想前度特別篇有得做衰妹老公

龍門居?

真係唔知

夜鬼限定有講

Wasabi sushi

想食

衰妹可能就係鍾意壞人

呢個樣想點

開始唔記得邊D post過

hello 我係吳記得
吳讚得既friend

hi吳生，吳太幾好嗎？

真的很喜歡大家 請繼續推post

食個靚早先

陣間搭車又要對住啲巴士阿叔

呢個世界真係好多痴線佬

食完早餐好行啦 唔好畀個阿叔阻住返工

如果搭車坐得咁闊落就好

記得知醒落車

諗起個無良腦細

都冇得唔睇化

輕鬆十連 謝謝大家

出過喇早幾日failed

我照顧得佢好好

補返張比你

Thx走走

走資drive唔係得number

你記錯咗喇吳生

Load左2秒先get到走走係我

當然啦

我刀會唔會驚驚

刀刀有咩風浪未見過

可能刀仔骨格仲精奇

全身骨都係刀片，同狼人有得揮

未見過sofiee有朋友

Will:

阿Will是最帥的, 2020

阿Will是最帥的!!!!!

有脂肪可以減震

我咪係sofiee男朋友

呀冰送月餅畀位能食呢好想試啊

想試位能

叛徒

omg

黑昕曳曳囉咁鬼索

衰妹老婆

昕昕話我就揀生處女座

唔專一

始終如一吳海昕
今日昕昕靚到呢

點解係quote me

半個叛徒

長腿昕吳海昕世界第一

大家明㗎喇

你係個一刻見到邊個靚就鍾意邊個既叛徒

啱啱見到Isabella張相
2張相應該係同一張床影

應該係 仲要都係 >🤎

Will will咁靚仔你唔講？

你係咪想買起張床

要人就夠

冇鬼用 垃圾屎

都好喎

我無咁貪 我要張床加多一個人就夠

合理地痴線呀老細

我最唔貪 望到will will側面十秒就夠

好合理 亦都好痴線

走資暴走狀態

試完麗英又試阿冰

叛徒係咁

我都想

tgif雖然對我無乜影響
早D吳海昕十連開心下

簽名

斷

聽個電話就比係斷左

聽個電話就比你斷左

今日係咁打錯字

咁啱開刀登 望到起手773 F5完都係781 仲唔斷你

會長Happy Birthday

劉謙生日快樂

生日沖涼片呢

會長生日快樂

衰妹老婆病左 要專心照顧佢

人渣

劉謙生日快樂
劉謙世界第一

劉謙生日快樂
你地唔講都唔知

我有圖

我老婆等我照顧返就得

衰妹唔飲得奶?

容易腸胃炎掛

咁佢都係飲返麥精啦

路過入影視台搵影評先知套劇完左咁耐仲keep住有人討論
估你唔到

因為刀演親民，已經同大家打成一片

嚟緊有好消息

229世界第一！
有無興趣加入

瞓瞓下見到story
will so handsome

唔好嚇親人啦

Sorry呢度係咁痴線
好多自稱吳海昕老公同柯煒林女朋友

劉劉劉劉劉
俊俊俊俊俊
謙謙謙謙謙
生生生生生
日日日日日
快快快快快
樂樂樂樂樂

兵佑派為劉謙送上賀壽連豬

祝幻愛嘅本土片房繼續升 台灣票房大賣
嚟緊舞台劇順順利利又full house
同ceci繼續恩愛

海昕和海寧

衰妹青春常駐

咁我肯定係最正常個個

兩個樣真係無變

你好似被人貼堂貼得最多

起碼三次

一齊入坑

會長今晚同ryan好逼好窄

賣埠

++有玩造星3

台灣人可以一次煲晒229 幻愛

衰妹

真。撚狗

證明狗都係仲係會贏....

識發光嘅男神生日快樂

衰妹po完狗又po返貓

46分鐘

貓係長期大然家
貓貓手仔

熟女見到有辰叔

貓貓

松枝

希望谷得起

算把啦你

童顏

擺明係比狗撚返轉頭

仲要係2張貓

又多個叛徒

衰妹隻貓真係好得意

幾時有

大導演 羅嘉駿 出品

大刀演
羅嘉駿好大

肥壯

點解呢排成日都係黑昕

8位數

身型大

weekend special: 吳海昕十二連

食量大？

Weekend special攔截成功

呢個樣

回應速度太快了，請稍後再試。

下次咁樣截斷你個十連

: 明明有望鏡頭 咁都要話人

衰妹又揀返狗

潛力圖

我刀即晒

刀刀 刀嫂

我刀係咪忙住做嘢瘦咗

steve(唔肥)

幾時有機會喺街撞到刀刀

不嬲都瘦，好似係

吳海昕又post狗 玩晒啦

再嘈我就唔post
Shut up and take my pictures

幻覺
有幻覺可以搵葉嵐

嚴重既要揾鮑姐

最乖都係狗 但係衰妹鐘意壞人

羅袖迎風身段小

我咪係壞人專偷女人既心

偷心

見到我哋又話佢肥，即刻post返張影到咁瘦嘅相反擊

不過唔會偷情

好過吳海昕又貓又狗

姐係刀仔唔會又肥又瘦，只係是但一樣

刀演咁型做咩

同波粒二像性一樣 刀刀都係可以又肥又瘦

我搵位能就夠

柯煒林世界第一

肥瘦唔重要 刀刀最重要係駿

見到有個講香港文化嘅ig幾好

佢地頭炮就係介紹二月廿九

巧威威

開定新post先

刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (93)

過去留名先

世界第一樓豬

原來咁快又就黎爆post

真的好喜歡海昕 請好好保護她

合理的距離

Shit
係適當的距離 合理地痴線

位能今天過得好嗎？

刀登物理學家
幾時上神秘幾何學會分享下

做乜係咁post衰妹d黑歷史

背錯黨訓

係咪驚我今晚推爆佢

因為我post左百幾張吳海昕
再加幾十句9up留言

咁po位能囉

咁都錯既

神聖幾何?

係我錯 自罰推po十次

撳錯suggested word

走資都記錯

Ryan: .個個乜野神秘奇怪學會

等緊位能新戲 四段四分鐘

我腦入面只有吳海昕
只要無記錯吳海昕既野咪得

位能又有job: 驕陽歲月

等緊濁水漂流

想食下午茶

俾返個那麼溫柔的暴烈的我
雖然退咗錢

回覆速度太快了 我想推爆post呀教練

我都收到了 但想睇多啲

你明點解我成日斷十連啦

又推又reply 數唔到推到第幾個

955

刀刀兩米八

幾時可以再同大家交友友

你係容易被人斷啲

我最喜愛網友柯煒林

: 呢個女人又扮晒鍾意狗

黑昕與白狗

你地班人渣

不過唔緊要
衰妹應該好明白比刀渣逼害既感覺
佢會原諒我

等緊十月中個驚喜

Shit crop剩條邊
上面個12張用ai crop仲準過我

唔覺意都斷到 係巧合

還我白昕

就係預告Jonathan一開場就要死
因為太貴請唔起佢拍

係天意

我要秉承位能嘅幼稚蛋精神

黑昕有咩唔好

975

最後一版 我好興奮喔

莫非要示範單機推爆post

單人打爆post

唔使單機了

-20

一齊推

走資爸爸呢

位能食咗宵夜未

衰妹咁fit唔洗好似某導演咁著黑衫扮瘦

可能唔忿氣輸畀AI 苦練crop圖

幫你underwrite少少

啱啱世一老婆叫我

我刀肥壯

真的很喜歡煒林 真好好保護他

柯煒林十連

真人唔肥

不了

反而公司咁多ai
又識搵衰妹圖
又識抹水印
又識crop邊

你叫人推